嚟緊就係驗證759肥佬信念時候

捐副身家畀老共

g持

如果唔敢捐
只係同土共一樣
係偽共嘅垃圾

當年鄭裕彤, 六叔邵逸夫
唔通有一日會周大福半價咩

我真的有兩頭牛啊